有冇人有聽Gente de zona?

小弟就因為呢首歌認識呢pair古巴朋友：

我係聽bailando先識
最鍾意algo contigo